港台議事論事：不一樣的國慶; 檢討修訂逃犯條例

訪問返以前支持修例d議員, 全部人塊面腫過豬頭(陸頌雄條無恥狗例外), 同時睇返到底條例係點過的

push

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推